肥 其實唔會減唔到

我肥左差唔多十年 由中學肥到大學
170cm高 有成73kg, 而家睇番d相覺得自己塊面好似比人打腫左咁

而我用左3-4個到 由73減到58kg , 其實過程唔辛苦

首先,真係要控制飲食, 但係唔好比上網d餐單嚇親
其實香港人邊有咁多時間跟網上面d餐單食野, 我早午餐都係茶記食
但係茶記簡咩食都差好遠 你平時可能已經自暴自棄 鍾意食咩就食咩 食個沙爹牛面加牛油多士再加炒蛋 整多杯凍檸/奶茶 點唔肥
我都係食茶記 但係咪簡單無咁肥既 雪菜米 多士走牛油 煎蛋 凍檸茶走甜 一樣食得好滋味. 最緊要係點樣簡食咩野 其實你都知邊d野肥邊d野唔肥 只不過你忍唔到手簡樣好似好食d既野姐. 講真而家飲左凍檸茶走甜 我都飲唔番正常 覺得有甜難飲到仆街 仲要介甜都好重要 我三個月冇飲過甜野 改飲茶 我覺得呢樣野係最易習慣

跟住做運動就一定要 , 但係又唔好比網上面d咩做左30分鍾先開始減到肥, 你唔好理先. 因為你跑唔跑到都成問題. 你要做既野係運動變成你習慣, 淨係跑到15分鍾咪15分鍾 有咩所謂, 最緊要肯郁, 你要話比自己聽 你肯做運動已經好過好多人 冇人會因為你淨係跑得15鍾而笑你, 慢慢做落去你就會慢慢養成習慣 就會keep到耐d. 一開始我游水/跑步都係20分鍾就停, 而家就跑左一粒鍾都唔想停

同埋我減完肥之後 好多人同我講你小心反彈呀, 我大約上年9月減完, 都冇肥過, 但係期間我有放題, bbq, 打邊爐 等等, 跟本你平時控制番飲食 做運動就唔會有事.

同埋真係比個目標自己, 我既目標就係比個磅數自己, 我就同自己講係唔係十幾kg都減唔到咁撚廢? 得番5kg既時候 就同自己講淨番5kg 唔會減唔到下話. 達到目標既時候你就已經改變左你既生活習慣. 同埋個目標唔好set咁高, 唔好一開波就set 要變到邊個邊個咁大隻 目標愈遠既時候你就愈易放棄.

而家反而覺得自己瘦得制, 開始做gym, 開始另一個目標, 希望大家一齊加油

73都算肥 103叫咩

岩呀 大把肥婆肥佬話自己減唔到

其實都唔係睇磅數既 不過一照鏡都知自己咩事

170 70kg其實應該已經到有層肥肉...
利申 173 72->68 減緊

好勁
我減咗廿幾磅都用咗1年幾
控制飲食 唔係成日做運動
用行多d做代替 所以好慢

果時仲要呃自己 唔係好肥姐 而家睇番肥撚到個波咁

大家目標唔同姐 最緊要肯減 你keep到一年 你勁過我架啦

仲有大家覺得就咁煮雞胸好難食 我推介呢個 好食好撚多

170 73kg咪算輕
164 80kg減到60kg
不過減肥唔難keep住唔反彈先難
特別係我呢d肥底
就算瘋狂運動+飲食好清減到20kg又點
前排返工忙少少無時間運動
飲食都係盡清(1日3餐少carbo少油鹽糖完全介汽水零食咯d)
3個月都照肥返十幾二十磅咯下先心灰

如果你真係飲食控制到 其實好難會肥得番

你係咪得骨

啲肥鳩減唔到都叫有試過
有啲肥撚係連減嘅慾望都無
話唔洗減

我就係成功肥返既例子
3餐都定時
最多都係lunch一碗紅米晚餐半碗
油鹽糖乜7都少架啦已經
幾年無飲過汽水無食過零食
真正肥底既悲哀

咁大怨氣呀巴打

咁佢接受到佢自己咁 你又吹佢唔脹既

173
6月減到落65kg，之後應該上番67kg
12月係咁食，而家應該70kg了

兩個星期，希望瘦番落67kg，之後再慢慢，減到63kg

最緊要keep 到 唔好比自己停落黎 食多左野都好 都要keep 住郁

Muscle 45.5 kg,體重53kg，應該死左（冇骨冇水）

排骨仔話自已李小龍

郭富城既強？

Agger
減肥係睇意志力同毅力

利申：175 85減到65

根本係飲食落手已經好易減到 不過d肥婆日撚日拎住兩個漢堡包話減肥

唔好開post比人笑得唔得
仲以為自己好勁
你依家係縮左水既肥佬ja

又黎呢d
係你食得太少
你試下3餐pizza

朋友
170 83kg減到落70kg
返工一OT食幾清都反彈

Lm

唔係我黎wo

我都唔明餐餐大魚大肉自己唔覺辛苦架咩

唔好互插，但你唔係李小龍

係你啊！

自己帶飯加係冷盤會再瘦d

你自己google下人體水份同骨average佔幾%體重先
你知唔知45.5kg muscle係好撚多
體重53kg 體重冇可能有45.5kgmuscle
醒啦 排骨仔

太多人睇到個句 7成飲食 3成運動
一味覺得食啲健康菜單 唔願郁先最大原因

計我話調返轉就差唔多 3成飲食 7成運動
香港人食野本身就健康過西方人好多
識揀照樣可以食茶記

唔洗理佢啦

係 茶記大把唔肥既可以簡

太少肌肉 做GYM真心有用
冬天打左幾次邊爐都咩事都無

呢個係肌肉+水份既重量黎

180最高峰89，而家72（發育後最輕）
成撚日成雞胸同會做吓gym咁（唔算chur）
對比增肌，減肥真係易
唔知幾時先明顯增到肌

減肥真係唔難

岩 如果45kg all muscle 你脫水死撚左

茶記唔食飯淨係食米粉 ？
做運動踩單車其實有無用 ？

樓主夜晚食唔食飯 澱粉類
啲人話唔食會好好多 依家夜晚唔食 唔知係咪因為冬天個人特別易餓

肥婆飲水都會肥

唔一定唔食飯
睇下有無飯係無汁既 唔煎炸既 如果樣樣都係咁肥既咪食個常餐

d gym佬對呢d數字特別敏感
你講出黎個數字太嚇人姐
有d常識都知唔會53kg入邊有45kg係muscle
無意冒犯

我覺得要睇你習慣 本身你可能食碗半既 叫你cut 哂真係無可能 你可以慢慢cut 半碗咁試下

上年七月開始跑步加控制飲食，由160磅減到今日120磅，會繼續努力跑多啲，目標115磅

利申：已婚絲打湊住兩個小朋友，身高168cm

所以邊會減唔到 大把肥人減到既例子 唔好再比藉口自己

同埋仲有李小龍高你5cm但重你成10kg有多
拎錯大神黎比較

我依家90公斤 一個月後再入黎報到

凍檸茶走甜
飲慣左好難飲返全甜

減左成年先十kg
小小飲食同一星期五日運動

留名學野

最緊要堅持 捱到一開波就掂

減肥唔難
叫你條女減肥先難

好飲好多

好好啦

佢接受到既話 由佢啦

真係唔難
但返左工後就真係會反彈
除非你有恆心

易肥既悲哀

熱檸茶走糖

唔好比藉口自己

幾高先
你190 係啱啱好

同埋生活習慣改變左 皮膚都好左

啲女人好撚on9，成日話飲水都會肥就乜撚都唔食
又用埋啲on9方法去減肥
屌你老味正正經經做帶氧運動啦
我冇減肥但有keep fit，晚晚食薯片都keep到，因為我一星期做3次一個鐘帶氧運動

真

我初初生完大仔b未陀細b都有成年時間比我減，嗰時既籍囗就係無時間要湊仔，所以唔跑，後來又陀細b生埋細b，到佢歲半，我就覺得自己肥到160真係好肥，連衫都唔想買，見到同事著背心返工我好羨慕，於是許下願望下年夏天要著背心返工，努力跑步減食，其實都唔係日日跑，食又有時會食多，打邊放題雪糕都照食，但跑步都由跑15分鐘加到過一個鐘，速度提升，一個鐘跑到9k多啲。

希望keep住到夏天，可以著到背心。

173 115kg 而家91左右
仲有排減

樓主瘦完但係自卑心仲係到

有冇多啲食野既例子

態度正確

咁你夜晚食乜

熱奶茶唔好落糖定直頭唔好飲

其實都有可能既

56kg

173cm

170 50 幾唔係排骨咩

D死肥閪肥㭍籍口同脂肪一樣咁撚多

又一個廢青

174 48 路過

你冇樣減咗肥都係冇用

有冇個plan 分享下？
一星期做幾多運動

用左年半時間120kg 減到而家83kg
但d皮好鬆

鋼絲扮鋼條 笑左

巴打你點減? 差唔多成40KG

173 50kg 體脂11 12%
點解可以差咁遠

曹星如減到仆街冇撚曬水先入到52.2
樓主係咪已經樣衰到唔敢回

我寧願瘦都唔想肥。瘦變肥好易。肥變瘦好難

170 50 幾kg 講到自己幾大隻，又鋼條

正一鋼絲扮鋼條

瘦到成隻馬嬲咁都講出黎

173 96kg-->85kg
仍在努力中
大家可唔可以同我加下油

我兩個月由93kg減到74kg....
最緊要唔係做啲咩 而係要有心去減 雖然係因為唔開心既嘢

你應該冇做開gym?

90已經差少少就到overweight 啦喎

戒煎炸甜野，食多d低gi既食物同做gym

講體重真係冇意思...
我本身173 但有70kg 睇到腹肌 fat rate應該15%左右
當練gym到咁上下 就一定會變到好重嫁啦...
但你減得咁快 肌力會下降好快 好難先操得番上去

其實我同意 本身飲食揀健康既 已經差好遠 唔洗特別戒

好難介凍檸茶，可樂同公仔麵同麥記
最近返工超忙，無跑步同游水肥返差唔多6至8磅
之前18x，去過15x,宜家16x

有d人根本唔鍾意做運動
你叫佢操不如叫佢去死
正常肥佬飲食健康就得
咪搞到樓主咁骨瘦如柴 仲肉酸

點可能介
唔通成世人唔食好野咩

73kg都算合格啦（有muscle直頭型tim)
我173高，90k肥肉減到71kg肌肉
靠跑步，做tabata, 完全唔節食
日日薯片朱古力

lm

多菜少肉
早餐食豐富啲(似皇帝)，晏晝份量少啲(似平民)，夜晚盡量少飯少肉(似乞衣)
最緊要有運動，冇嘅話你咁樣食都唔會有用
你output大，可以獎自己食薯片添

好羨慕

我返左OFFICE工一年就肥左10磅
肥到個個FD見到我都問做乜肥左咁多

我176cm, 66kg, 都睇到腹肌, fat rate都15%左右(磅重磅度, 好似唔多準, 我試過拎住啞鈴去磅, body fat即刻高左 )
1星期gym5-6日(1-2日帶氧), 體重仲係唔上唔落, 肌肉又冇重到, body fat又冇少到, 唔知係咪飲食冇特別處理, 依家好似gym完等於冇gym過

點解早餐要多d呢？
夜晚點解又要少d

好多人，特別女人以為重就等於肥，減左重就等於減左肥（節食，流失肌肉同水份），正常食返即反彈。由頭到尾要減ge係體脂，你試下拎個180磅，體脂8% 同一個30% 比，根本兩種身形黎，班傻閪到而家呢個年代，網上咁多資訊都唔鳩明，抵佢地肥鳩一世

同樓主做法差唔多 戒飲品 每日做至少40分鐘運動
12月頭
176 100kg
now
95kg
希望我keep 住做有效果

173 78KG 唔肥 有肌肉

11kg
我都減緊，一齊加油

同埋可唔可以分享下有咩茶記碟頭飯係比較少油少糖
肉餅d肉都好似幾肥下

因為返工午餐真係避唔到
又無條件帶飯

粟米肉粒飯同茄汁類會相對地好
不過其實茶記大部分食物都唔太健康

減肥從來唔難，keep到先難

相對健康都好呀

栗米六粒d汁唔會好肥？

所以希望自己做到養成習慣做運動
而家做左一個月都ok 慣慣地

節食唔難，做運動就極難

時間係最大嘅敵人，日日放工返到間劏房已經攰到得返半條人命，完全唔娛樂訓4-5個鐘又起身返工

佢個汁係粟米蓉加蛋 會好過白汁個類
要健康可以試下雲呑麵墨丸米鮮茄肉碎通呢d 但我覺得唔飽
炒同炸又多油
大部分野都小fibre 加碟菜又貴
想相對健康小小可以揀冇加工既肉

甜野真係戒到 ?
你去茶記食野，
好多都送野飲。
咁你會叫啲咩 ?

熱檸茶 唔落野

咁你需要既係轉工先

175 84KG

食飯都okay 湯米更好
其實主要係睇點整
炒米會比較多油

咁都叫肥？
最多咪小肥

想知點樣可以知自己fat rate?
係咪要買d專用儀器測量？

其實唔難 以前飲熱幻茶落一包糖
依家飲乜都唔落糖

其實唔難

同意前面 後面唔好鳩up啦

全部儀器都係得個笑字 除非你買inbody幾萬蚊一部 就有少少參考價值 其實你睇自己腹肌顯示程度 就知大約fat rate

真係頂唔緊
好酸好苦
有無另外選擇

唔好去食野咪得

飲多幾次就慣架啦

叫一片檸
利申：做茶記

漸漸地減
或者檸水走甜唔好篤咁多下

減肥真係唔難，之前用一個暑假 97＞81然後再慢慢減

食野方面唔洗減量，一日裡面除左3餐正餐之外咩都唔食，所有零食野飲全部戒(可以飲無糖豆腐/脫脂奶)

我骨架大咋嘛

真係人唔笑 狗都吠

樓主同我好似 等我又學下野先

因為你慣左甜呀嘛
走甜飲飲下就慣啦

58咁撚輕 ching注意下好wo

時菜肉片飯
熱咖啡少奶少甜/齋啡
無咁極端 相對都叫唔肥又好味

無糖奶茶好似易入口d

戒零食
所有飲品走甜包括檸茶，檸水同咖啡

早餐? 我食cereal

1千萬美金叫多錢，10億美金叫咩?咪一樣多錢，你鍾意可以加N個好係前面!

凍檸茶/凍奶茶走甜,
熱檸茶/熱奶茶唔落糖,
飲多幾次就會慢慢慣

79KG 173cm
努力中 共勉之

我175 92KG，用在幾年，經過唔同階段，減到而家60KG
最緊要改變生活飲食習慣，熱愛運動，唔好貪快
而家我每日都去做gym同好注意每日飲食健康安排

最近好似停左有小小反彈
最低病緊見過66.5左右
過多個月變番68

熱檸水

唔定時飲食好似都會肥係咪？成日食無定時 太陽係正頭頂先起身 拖到夜晚一餐過

其實真係睇你有冇恆心架咋嘛
我175cm高 最肥果時接近240磅
用咗1年半減到140磅。 因為我想健康減唔想皺皮
日日做運動，飲食都真係計住計住，但照樣食鍾意食嘅嘢
只係份量同次數自己要控制。
而家減肥完成4年了，都無反彈

無咩關係，是但整個APP計計自己D卡路里有無超標啦，傳說無幾多係真，一磅脂肪4千卡路里，你每日唔好減卡少過每日必需20%，二十五歲前男人一日約二千五卡，一日只可以減五百卡，都要個幾星期先減到一磅，減肥係要慢既。

73都叫肥，收皮啦
80都無仲叫唔叫男人啊

反唔反彈好睇肌肉量
肌肉量高啲 代謝率自然高啲
無咁易反彈

同埋動力都好重要
果時係因為唔想同女朋友結婚時着禮服
著到成條就爆嘅芝士腸咁，所以決心減肥

另外3個tips

1. 一定要食早餐
2. 盡量養成固定作息習慣。而家我就算放假都好
都係7點半起身，睡眠時間最少7個鐘，可以嘅話就8個鐘
3. 澱粉質盡量少食

73都要減?

係潮台講控制飲食&運動

175 65kg body fat 6.2%

利申運動員

準備減

我都成日俾老豆笑我跑十五分鐘就跑唔郁 好灰心

不過睇完依個post都要反省下自己 今晚再跑返

做咩入黎笑鳩d死肥閪

80要係做開gym成身肌肉先係

咁我都係唔減

我個名 自已組合啦

飲水都會肥 點減牙

讀書時期係瘦底 食極唔肥
但一出黎做野就肥到
後尾用左4個月減左30磅
戒晒甜野零食 食得算清
加埋每星期5日運動
所以瘦得都快
後尾轉左工忙左
一星期先做得一日運動
一年後反彈左20磅

有D 因為食藥而暴肥既真係減唔到架

其實73都好瘦姐

20幾歲仔 淨係肥肚腩同屎忽 都想減到

跟住做運動就一定要 , 但係又唔好比網上面d咩做左30分鍾先開始減到肥, 你唔好理先. 因為你跑唔跑到都成問題. 你要做既野係運動變成你習慣, 淨係跑到15分鍾咪15分鍾 有咩所謂, 最緊要肯郁

屌樓主講野好撚humane
完全貼地咁講減肥

我食極都唔肥 好想肥啲

180 68.5kg
想再瘦

好勵志呀巴打 共勉之

簡乜撚

我減40磅用左兩個月

170 減肥前60kg 有肚腩
半年減到52kg，再用兩年操肌上返62kg

巴打我同你之前差唔多 173 但我76kg
以瘦底 係出黎做野成日食無定時
咁我係咪每日跑番小小步開始減肥先？
咁跑之前之後有無話點拉根？又或者可以食咩 唔可以食咩呢

荷爾蒙失調
點做運動點食少野都係減唔到

170cm
曾經試過94kg 落到66kg 留名

我同你一樣
除左飲食
減緊個排係暑假
早午餐都係水+ 白方包
晚上 食一碗菜打底 一碗飯分兩碗食 再想食咩就食咩 （除左炸野）
由最高9x 減到最低既70
而家無咁嚴格
變番 75左右

我156 51,2左右 但下半身好好好好好肥 同埋多肌肉
完全唔知點減好 望到塊鏡都好自卑 有冇人可以比下意見

巴打用咗幾耐時間？

加埋每日尖房跑40 min 同鳩舉鐵（無話咩幾多下一set 做幾多set 只係挑戰完自己就停）

51,2kg

我都想知你用左幾耐
依家幾重？
有無反彈

睇左唔會減得到

85>67
恆心 完
利申 中四果時暑假減
一返到學校老死都唔撚認得我

講多d 我180cm
減完肉好鬆
果時其實去到61 但果時相比依家矮
果時172左右 去到Year3先真正操
依家final year 都keep到
但year 1-2 0運動都冇反彈過唔知咩事

有幾撚難？
我高峰90kg，每日跑3mins；放題自助餐一星期三次，改為一星期一次，平時一日只食一餐老麥（唔加大）；每晚臨訓再做3下sit up；每日早上再啪返杯protein shake；兩個月後已經跌到89kg

3年

3年先去到咁多
同埋食多都係會彈番上去
宜家77kg

173
81落到75
用左1個月
1星期跑3至4日
戒甜
過左8點後唔食野
午餐食米粉
5點幾食正常住家飯
不過係半碗
成日夜訓
餓下自己
個感覺幾爽
中途有打過bino 飲下汽水beer
一個月得1-2次
始終唔可以咁緊

你咁咪叫辛苦lo

我寧願唔減咁辛苦做人

樣柒減完都係柒
仲要辛苦

肥人通常都係懶

你都廢嘅，我琴晚秤 170lb，今朝訓醒柯篤屎已經168.5lb

巴打 我同你身高一樣 我依家70 我目標都係58 我要加油 唔好比藉口自己

減左肥覺得自己係成功人士

打邊爐加可樂真係好正

大家變到咁肥
其實問題出係大陸入口既肉類身上
之前d男星 唔係2-3-4線果d有d肥到走晒樣
咁一定係食物既問題

3500 = 一磅

體型同你有D似

心肺功能超差同埋腳會痛，唔想比咁大壓力對腳，依家試緊急步

留個名
而家80kg 睇下戒甜戒炸一個月減到幾多

有咩方法可以減小腿？

有做gym有打拳有跑步
但停左咯3個月就無乜點運動，最多跑下步行下山但咁就肥左十幾磅

幾年既努力既努力3個月無做就返晒黎
你話灰唔灰

推
運動嗰邊真係唔好夾硬嚟
一開始跑逼自己逼得太勁
隻腳傷咗好耐

後尾慢慢嚟 跑到幾多得幾多
反而進步得仲快
三個月減咗差唔多15k

照計有做開gym, 多左肌肉應該好難反彈架喎

我之前用左9個月到
減左20kg
咁有幾大法則
唔飲糖份野飲
唔食零食
唔食加工食品 姐係食牛肉雞肉 唔食火腿腸仔咁
盡量自己煮

早餐前 食多個apple 打底

運動方面 我當玩
tabata 朝早做一兩次
放工得閒又做一兩次

不過有時都會miss 左

我好憎跑步
咁去打boxing
一個星期一堂
有時去踩gobee bike 一個鐘

就慢慢瘦落黎

其實你習慣左
唔好逼自己一定要點點點一定要點點點
成功機會會比較高

越多肌肉, 消耗卡路里越多, 照常飲食應該唔會反彈

減肥千祈唔好過份減食。

因為過份減食會令新陳代謝減慢。咁就更加難減。

少甜，少糖，少油，7成飽，訓覺前2-3個鐘唔好食野。再加適量運動已經有顯著效果。

利申：曾經試過以上面方法去做，半年減左50磅。運動只係一星期做2-3次。每次一個鐘帶氧運動，一個鐘重力訓練。

記得之前邵逸夫獎頒俾一個專研究‘瘦素’嘅科學家。
研究發現，有啲人嘅基因係會令自己特別易肥。

呢個係事實
所以有啲人真心食極唔肥
日日IG都見佢食野都過廋

啱啊！但我冇諗過減肥
Btw 178 80kg

對呀。。。office人士全部落埋肚腩

有冇可能唔做運動都照瘦？（大部分宅撚心聲）

好勵志 身高磅數同我差唔多

理論既野我都睇唔少聽唔少
但實際發生係自已身上就係發生左都無辦法
最瘦咯時大概164cm..59kg...12-13%body fat...
話fit當然唔夠d專業玩gym既人得8-9%body fat既fit
3個月無運動飲食無變
以家65kg..18-19%body fat

我都係果D唔做運動就會肥返果類人黎
但為左唔洗戒口, 唯有繼續做gym
但依家已經去到樽頸位body fat 14%降唔到落去
減肥增肌應該點食野

有冇文可以屌醒我呢d瘦撚

咁你好過我啦，我係運動+介口先瘦到
只介口不運動就3個月肥成咁

戒口都肥左

提起腳板用腳尖支撐手腳，拉盡佢，HOLD一秒放鬆，連績做兩個鐘，強行令自己肌肉流失。
非焗部減肌就跑10KM，如果係減肥就無焗部減，乖乖用減全身方法去減肥。

4個月減到33磅留名
同樓主一樣瘦得滯要增磅

正評推post

利申：171cm，用大半年時間由82kg減到66kg，依家keep左半年冇反彈

新層代謝慢左好多?
好似話做到死死下都係扣到幾粒糖

一日食兩次protein shake反而仲輕撚咗 (好粗略計，大概一日食protein既gram數 = 自己磅數)
我好想增返啲肌
想做gym做得勁啲，但因為冇人帶又唔敢做太重或者受傷機會大既動作 (deep squat, deadlift呢啲)

其實唔好為左個數字而去減
我178 73kg覺得自己身型都唔好
開始番做運動 做gym之後
而家83kg 但個身體好左好多
所以各位唔好為左個數字去減
減係要跟個身體狀況去減

天生肥底，食小小都肥... 減肥與我無緣。

你練幾耐可以增到10kg
我而家181 cm, 72.5 kg
已經唔想瘦落去

你 睇返三年前60kg
而家塊臉勁腫

廢青會唔會日日禁有心機整

都係用蠔油煎算啦

183 82kg 做開尖最近懶左
體重一路升 冇人話過我肥
體重影響真係唔係太大 體脂比例先係

成日用焗爐搵張錫紙包住薯仔雞胸, 加啲胡椒粉同鹽嚟焗 (唔另加油)
夠晒方便, 不過唔知可唔可以算健康

屋企買左微波爐唔買焗爐
好多嘢都做唔到

想問下大家點睇HIIT 有無用
而家每日都做一set ~30min
飲食方面無特別控制 因為本身都唔大食 又唔鐘意飲甜野 每日都淨係飲水 ~2L
btw樓上個個都好勁

落街跑啦

想問下你減既過程有冇唔食飯

btw個陣試過同fd一齊做gym做過3個月 我跑頂多20分鐘 真係好辛苦 跑20分鐘 划艇20分鐘咁又work 唔work?

真係正解

小學果時肥過 中學開始鍾意做運動就一直都好fit
其實平時做下運動 食少啲垃圾就可以keep到

我都係飲走甜

新一年新開始
岩岩開始食雞胸餐
3餐雞胸全日無糖
為左果腹而食野

唔好咁減

我做左10個月左右 冇飲粉
靠平時食多d野

低碳飲食戒糖戒油，一個星期運動4至5次，一次40分鐘
咁樣一個月有無可能減到10kg?
而家173cm 90kg

咁極端,你做到先算

戒咩都好
最緊要都係有calories deficit

增肌慢過減肥好多
一日四五餐加食奶粉,唔戒口.
三個月 59kg -> 63kg . 體脂8%.
利申:一星期操4-5日體能. 每次兩粒鐘

高172cm

樓主心態好好

想問下樓主係食方面
有無話 特別戒飯 戒澱粉
多茶少肉
八點後唔食野 ？？？

173 73kg
講左減肥都兩年
近呢兩個月先真正開始作出左改變
夜晚果餐接近完全唔食飯 少咗食零食丶甜野好多
一個禮拜有四至五日飯後會踩45-60mins gym bike
不過仲keep住有飲凍檸茶戒唔到
而家69kg

洗撚做運動咩
唔食油利野,甜野,一日食兩餐就減到肥啦

而家做緊，開始咗一星期，想問下巴打意見睇下咁樣一個月可以減幾多啫，唔使睇死人嘅，況且都唔係好極端，希望可以堅持到

唔係睇死, 減還減, 都唔洗做到咁既地步,人生都要享受下

178 85kg依家減到80kg 目標65kg
我兩個月後同大家報平安

因為想快啲瘦，辛苦完再慢慢享受，可能心急咗，多謝巴打意見，誤會咗你意思唔好意思

73kg 學人出POST講減肥
人唔笑狗都吠啦

你又幾撚勁呀學人留言

加油

此貼必火

點解

175 ,66KG 中六
4年後 66KG> 76KG
好想減番佢

我163由90kg到最瘦48、9kg
依家keep係53-55kg
其實真係唔會減唔到

絲打不如講下自己點減

求分享

見d肥婆去運動場都係行路
抵佢減唔到肥
我跑完10k 佢都仲on99行緊

其實減唔減到真係睇下自己幾大決心
成日話好難減 無時間做運動根本無可能
上年為咗grad din一個月做運動加飲食減咗20磅 到宜家無反彈 所以減肥真係唔難

肥底減真係好撚辛苦
以前又係三個月減10幾kg之後考dse反彈

而家肥到西咁開始減番
少飯少甜戒汽水 一星期四個尖兩日跑街
keep撚左個半月先減得4kg
不過為左健康都係要咁做

希望咁多位巴絲一齊加油 幾難頂都要挨到落去

我d減肥方法好唔健康亦都唔係人人得
我只係可以講冇運動冇食藥
分享方法就不了 費事誤人子弟
加上我諗係體質問題因爲我爸爸媽媽都係咁
都係超級易肥易瘦體質

食好少野？

不過可以一提我真係減嗰時戒口戒得好清
全部0零食甜野飯同埋淨係雞胸肉
但本身個人其實都唔係好食零嗰d
同埋我就算唔減我都係鍾意食雞胸
(朋友成日話我鍾意食嘅野同狗糧冇分別)
所以我冇咩特別感覺辛苦
唯一辛苦反而係我好鍾意食澱粉質
但澱粉質真係好肥

對於飲熱奶茶唔落糖點睇

係啊
一日一餐份量仲少過兒童餐
最瘦嗰時其實返工太大壓力食唔同訓唔到
同埋我返工日日都企同跑黎跑去
所以平時收工我真係唔會再運動
最多放假行下山/做yoga
依家正常食野冇戒口但自己習慣問題都係食1-2餐
但都冇反彈

想問下其實youtube個啲8分鐘超燃脂workout其實有無用
想做下運動firm翻個手臂同肚腩
160cm 46kg絲 其實數字睇上黎絕對唔係肥
但睇上黎成個人好唔firm
由其手臂肚腩 肥到完全唔合比例
本身無做開運動
平時食野都唔油膩 係戒唔到澱粉質 好鐘意食飯
求巴絲指點 應該點樣開始

當你係真肥底就唔會咁講

咁短時間唔夠架
舉完重再跑下步一定減得快

本身172 80kg

11月尾果陣睇返自己旅行d 相都覺得自己好肥,影相好大份

之後改下生活習慣

朝早買美心早餐 恰蛋+ 米粉/麥皮/ 多士俾同事食+ 斎啡
早餐淨係食隻蛋
午餐食返早餐個米粉
下午茶食條蕉
晚餐半碗或1/3碗

8,9點後唔食野

1星期跑2-3日步,每次6km, 其他時玩tabata 唔好睇下tabata 可以做成身汗

星期六日好易破戒, 以前星期6,日都一定食m記, 轉左去食牛肉粥/ 魚蛋粉

盡量唔飲甜野, 就算有時打邊爐都係飲水/茶

去到依家都減到74kg, 最近凍左個人懶左都跑少左

希望月尾去旅行可以減到70kg

個別例子,不要效法

人地肯運動仲想點

肥到仆街

本身唔飲熱奶茶 不過唔知茶記用咩奶 全脂就唔太好

樓主建議好好
不過
戒
根本

留意番呢啲基本唔應該錯嘅別字
睇到我

之後話自己減唔到

唔知你個workout係做咩，好難講
但開始做下負重訓練係ok嘅
另外如果你跑到嘅就跑下
唔得就買平平地健身單車踩下

你咁既體重 做gym+帶氧 包你好身材

其實真係唔洗話介哂澱粉質, 我到而家下晝都會食飯, 朝早通粉. 不如講下你平時點食野啦

我見到自己d 相真係唔可以比自己去番之前咁

本身想打戒, 但係唔識打

咁就抵屌啦

我睇過下網上有教練話最好係快跑/行
慢跑係磨損得勁但又唔係好幫倒手
一係行一係快跑先最合乎成本效益
利申唔識

行

佢都係咁講 我就覺得唔好跑得多過一個鍾就得, 的確慢跑係傷膝頭.

間歇跑呀ma, 快跑一陣, 行一陣, 重覆n 次

btw 大家有野問或者交流可以tg我 ， 唔係成日上運登

好似叫tabata!
負重訓練即係要做gym ?
Sorry對呢啲完全唔熟悉
多謝巴打解答！

我都想試下做gym!
但自己同身邊啲女仔朋友從來都未做過
啲機完全唔識用 都唔知做咩機好
對gym零認識應該點樣入手好？
學生budget有限 唔想出去搵健身教練
麻煩巴打！

岩岩起步 如果真係想做gym可以報康民署先 有堂上會教你用機

同埋做負重唔一定去gym既 屋企有屋企做 最緊要你係唔係真係有心keep

漏左講
平時係少食多餐 好快飽又好快餓
好中意食意粉 飯同麵包
無刻意節食 正餐想食乜就食乜
反而朝早經常要趕上堂唔食早餐
係呢排要溫書就忍唔住食多左零食

食意粉,飯同麵包都可以 但係簡單d講就盡量清淡,我知有時係避免唔到 唔通有時fd約食飯 你叫個烚菜食咩.

你正餐想食咩就食咩 我諗姐係出街食啦 出街食大把好選擇 咪簡d健康d囉
我而家比自己既原則係同朋友/屋企人出街食 咪照食 但係就唔好過量, 自己食咪清淡d 你keep到咁我都相信差唔小

茶記用淡奶 唔落糖都好肥

好！唔該晒巴打！
即刻上網搵下有咩負重訓練岩係屋企做先！
真係好想減甩個手臂

我自己就不了啦咁

而家覺得甜既野唔好飲

比個目標自己

係啊因為平時都出街多
同埋份人太心急
成日食得好快 又食到十成飽
要飽到真係食唔落先肯停
我會試下清淡啲 食得清淡啲個人都無咁腫

btw 大家有野問,交流,去做運動可以tg我 ， 唔係成日上連登

睇左，如果你有能力8分鐘去到盡咁做係有用
佢基本上即係hiit訓練
如果你想知你知做得有無用
你就去買d記錄到心跳嘅手環
記錄你做個時心率係唔係好高
如果係高嘅話你個8分鐘就好有用

就算體重正常偏輕都好
體脂高個身都好似仲係有好多肥肉咁

控制飲食 做運動

一唔食你就會反彈
做運動好d呀

btw食鱈魚柳都好 唔好營養咁單一

咁多回應唔通咁多人都咁肥

男人70幾kg好正常唔肥

177cm 上個月開始減 依家由82落到78 目標三月落到20%body fat

利申:未減前26%body fat

好波

你係教練？

我170 72~76個肚腩特晒出嚟好核突

其實飲食控制係咪真係咁重要？

剩係面同腳肥腫 點搞

佔8成

咁我緊係有keep做

我覺得睇你本身係咪肥底
例如我從來唔食零食都肥
咁運動對我嚟講就重要啲

上面d巴打點解唔接受現實，減肥唔係一朝一夕既事黎
點解唔睇多d有關資訊先開始實行減肥計劃呢...

例如最基本，減肥唔可以唔健康。
點樣做到健康減肥，首先就係唔好成日有跑步減肥既觀念 以為跑越多減越快...

其次就係考慮到自己個耐久力程度，自己成日三分鐘熱度或者好易回心轉意果推人好心就唔好成日做埋d奧運級選手先會做既嘢喇 咩水煮雞胸呀...咩唔食油戒糖乜乜乜...下下禁絕最尾又搞到自己放棄...

廢話唔多講，最主要既知識就係，減肥靠燃脂，燃脂靠代謝，個身體點樣代謝快？靠你d痾尿屎一切正常，第二燃脂就係靠身體肌肉，肌肉量越多，你d肥膏就消得越快，即係話，肌肉量越多對妳減肥速度越高呀 點樣生肌肉，依d廢話自己就上網搵喇。

最後一點，就係唔好成日望住自己個死人肚話自己減唔到肥，減肥係減緊全身脂肪，肚係最尾先減到，其餘都係減緊其他位，例如背部既脂肪減左你係睇唔到。

根本冇需要戒口戒到咁, 就算做到又可以keep 到幾耐

用左10個月時間(運動+節食) 鳩減左40kg
但d肉鬆到咩咁 大脾最粗個位有摺摺 勁肉酸
衣家幾個月喪做運動增肌 食量加大番
都係keep住係果個磅數 但比起幾個月前d肉靚左好多冇咁鬆 肚腩都細左 有番d線條
磅數真係冇咩用 外型睇上去點樣先最重要

呢d減肥post總會見到好多減肥既謬誤

如果個膝頭唔曲得，唔方便跑步，有咩郁動好？

健身車

我就是睇左呢個

75 就已經好肥

肥仔波 同 腰咪好難減

要練肌???

因為手腳都瘦,淨係肥上面兩樣

我都係高170附近 而上年年頭都有成7X KG
去到年尾已經跌到得返60 KG
但係運動又冇乜做過咁 只係食少啲野就跌了

up

真係冇必要咁食
糖同油係有需要，但係少量就ok

約7 年前 170lbs減到140lbs大約用3 星期

體重keep到而家

個post 人好多狂人
可以一日減到一磅有多

要減肥有幾難
最難既唔係減肥，而係keep fit
你肥唔會無原因
都係固有生活習慣所致
真正成功既減肥，係減肥過程中，學懂計數(輸出輸入), 以及修正生活習慣

老實，大幅降低碳水化合物吸收，一日食一餐份糧(可打散全日食)
再3 日跑一次步(目的非直接減肥，因為減少進食，身體發出保護基制降低新陳多謝率，通過運動提升回)
後生激進d食肉減肥都仲得

咁樣要短時間減肥不是難事

笑jor😂

一餐打散三餐

你肥都唔係短時間肥啦
慢慢減健康d

我講緊既係如果你真係想短時間內大幅度減肥唔係無可能
睇你自己肯唔肯咁harsh
當然我都唔建議咁急進

又要馬兒好又要馬兒不吃草，世上無免費午餐

唔想一野chur盡，一樣有人試52 斷食

而家我係屋企踩健身單車多
一路睇電視一路踩
唔經唔覺就30分鐘以上

早餐: 烚蛋多士走油/腿蛋治走油
午餐: 蕃茄牛肉飯/粟米肉片飯/瘦叉白切雞胸飯走汁走薑蓉, 一律都少飯再食少d
晚餐: 魚蛋米+生菜/肉丸粥
有野飲都係叫熱檸茶走甜
其他時間都係飲水

試左一個禮拜 66kg>64kg
希望自己唔好越黎越hea

咁減都得
不如絕食啦😂

170@72kg

與其cut食量不如做吓重訓操多啲muscle出嚟

當然最好兩者都做哂

欣宜話唔洗減架

樓主 同埋咁多位巴打 其實我想問下 幾個減肥誤區

我85kg 173高
我脂肪率都高既2x% 但係以前都有打泰拳 有啲肌肉底
我想問下
我而家aims 減脂 我應唔應該每日重訓完再配長跑30mins黎減 因為有人話好 有人又話唔好 睇到我好撚亂

第二飲食方面 我想問下 其實洗唔洗每日都食夠基礎代謝率 我呢啲肥撚 好易用呢個做藉口黎瘋狂亂食野

重訓同減脂絕對可以同時重行, 但係我唔建議日日重訓加帶氧

應該點做

呢d得唔得？

我以前唔戒口，乜都食，而且仲要係放縱咁食，結果肥到見唔到下巴。

幾個月前控制返飲食，依家瘦返，呢幾個月嚟都有去食放題、打邊爐、韓燒，但只要之後食返啱就好難肥返。

垃圾來

重訓同帶氧唔好同一日做
如果同一日就先重訓後帶氧, 消耗到更多熱量

182cm高
以前96kg減到77kg
平時有玩開足球,籃球,單車
主要都係靠控制飲食
但而家上返84kg
不過自從77kg開始有做gym
都叫有改善線條
唔係淨係多左脂肪

巴打 我真係唔想做運動 整係戒口有冇幫助

戒到你生命冇希望都未掂

咁極端點會冇效
但好易出事

同埋一定反彈

你170高, 60-63kg就差唔多
58好似太瘦

btw

睇骨架肌肉比例喇

一個星期唔食野仲有效添

巴打用啲咩方法減

戒碳水化合物
做帶氧運動

兩個月完全唔食？

食小小
不過真係戒咗飯

但唔會好想食既咩
咁你依家反彈左幾多